無國界醫生發表聲明 反對美國單方便更改國內難民庇護政策 指威脅數以萬計逃離暴力難民健康及生活

提返大家，無國界係奶共既垃圾黎，理大一戰完全消失，唔好再捐錢比佢地

毛蟈界醫生

有國界醫生：中國難民就不了

垃圾奶共組織，同世衛一樣

得罪中共，不了

無國界有無諗過幫班難民去中國
比美國更強更自由更平等

食撚屎啦 奶共狗

無國界醫生？仲存在既咩？

中國界醫生

屌美國就咁勇武 屌中國淆曬底不了

無國界 = 全世界都係中國自由以來不可劃分的地方

支國界醫生

唔好捐錢俾啲所謂國際慈善組織

除左國際特赦組織仲有邊間INGO唔奶共

新疆同西藏嘅人權狀況有冇出過聲啊？
鬧埋啲不痛不癢嘅嘢有冇意義呀？
香港人求助於你嗰陣係咪扮聽唔到呀？

圍中大理大果陣班中國界醫生縮咗返林鄭個閪入面？